post fat boy eat all day果條撚樣我屌你老母臭化閪

我follow左佢好撚耐，就係因為你條冚家閪
而家人地唔撚post野喇，開心啦？屌你老母
睇你咪睇囉，post上黎把撚呀
你邊撚度搵返個又正又鐘意音樂既女仔出黎呀我屌你老母，我祝你比狗屌呀你老母閪

仲未follow上 下 左上 左下 右下 右上 左上偏左 左上偏右 左上偏左偏左.....etc wor
點計仙

陰影部分樓豬follow咗未？
利申:真fans follow咗360度

小學雞你做撚哂功課未呀，出撚左毛先講野啦

十分同意

真係正一撚樣，我好撚嬲

Fat boy啲story一向有save